{
  "title": "塔羅牌占卜",
  "choose_spread": "選擇牌陣：",
  "enter_question": "輸入你的問題：",
  "draw_cards": "抽牌",
  "analyze_draw": "分析牌面",
  "switch_language": "切換語言",
  "switch_to_auto": "切換到自動抽牌",
  "switch_to_manual": "切換到手動輸入",
  "select_card": "選擇卡牌",
  "upright": "正位",
  "reversed": "逆位",
  "questionLabel": "輸入你的問題：",
  "questionPlaceholder": "例如，我的事業會成功嗎？",
  "noQuestionAlert": "請先輸入問題再生成牌面。",
  "generateReadingButton": "生成牌面",
  "resetButton": "重置",
  "tarot_cards": {
    "The Fool": "愚者",
    "The Magician": "魔術師",
    "The High Priestess": "女祭司",
    "The Empress": "皇后",
    "The Emperor": "皇帝",
    "The Hierophant": "教皇",
    "The Lovers": "戀人",
    "The Chariot": "戰車",
    "Strength": "力量",
    "The Hermit": "隱士",
    "Wheel of Fortune": "命運之輪",
    "Justice": "正義",
    "The Hanged Man": "倒吊人",
    "Death": "死亡",
    "Temperance": "節制",
    "The Devil": "惡魔",
    "The Tower": "高塔",
    "The Star": "星星",
    "The Moon": "月亮",
    "The Sun": "太陽",
    "Judgment": "審判",
    "The World": "世界",
    "Ace of Wands": "權杖一",
    "Two of Wands": "權杖二",
    "Three of Wands": "權杖三",
    "Four of Wands": "權杖四",
    "Five of Wands": "權杖五",
    "Six of Wands": "權杖六",
    "Seven of Wands": "權杖七",
    "Eight of Wands": "權杖八",
    "Nine of Wands": "權杖九",
    "Ten of Wands": "權杖十",
    "Page of Wands": "權杖侍者",
    "Knight of Wands": "權杖騎士",
    "Queen of Wands": "權杖皇后",
    "King of Wands": "權杖國王",
    "Ace of Cups": "聖杯一",
    "Two of Cups": "聖杯二",
    "Three of Cups": "聖杯三",
    "Four of Cups": "聖杯四",
    "Five of Cups": "聖杯五",
    "Six of Cups": "聖杯六",
    "Seven of Cups": "聖杯七",
    "Eight of Cups": "聖杯八",
    "Nine of Cups": "聖杯九",
    "Ten of Cups": "聖杯十",
    "Page of Cups": "聖杯侍者",
    "Knight of Cups": "聖杯騎士",
    "Queen of Cups": "聖杯皇后",
    "King of Cups": "聖杯國王",
    "Ace of Swords": "寶劍一",
    "Two of Swords": "寶劍二",
    "Three of Swords": "寶劍三",
    "Four of Swords": "寶劍四",
    "Five of Swords": "寶劍五",
    "Six of Swords": "寶劍六",
    "Seven of Swords": "寶劍七",
    "Eight of Swords": "寶劍八",
    "Nine of Swords": "寶劍九",
    "Ten of Swords": "寶劍十",
    "Page of Swords": "寶劍侍者",
    "Knight of Swords": "寶劍騎士",
    "Queen of Swords": "寶劍皇后",
    "King of Swords": "寶劍國王",
    "Ace of Pentacles": "星幣一",
    "Two of Pentacles": "星幣二",
    "Three of Pentacles": "星幣三",
    "Four of Pentacles": "星幣四",
    "Five of Pentacles": "星幣五",
    "Six of Pentacles": "星幣六",
    "Seven of Pentacles": "星幣七",
    "Eight of Pentacles": "星幣八",
    "Nine of Pentacles": "星幣九",
    "Ten of Pentacles": "星幣十",
    "Page of Pentacles": "星幣侍者",
    "Knight of Pentacles": "星幣騎士",
    "Queen of Pentacles": "星幣皇后",
    "King of Pentacles": "星幣國王"
  }
}